5日前已有好多文宣恐嚇唔好入元朗

而且當時講明黑警會坐視不理。
警察五日都無拉一個人。

我警告你地咪撚再入元朗

元朗友入嚟

尋晚元朗單野 我屋企人前晚已經提示我小心咪入元朗

推